[正視聽]重點唔係取唔取消區選，而係用咩理由取消

希望小弟小小意見可以改變歷史既洪流
我絕對認同取唔取消的確唔係我地控制到既事，但係如果係政府主動取消，可以即刻試下人權法既威力

我知好多人會話：樓主借口撚，把口係佢到，佢用咩借口都得咖啦，佢揾啲人出黎搞事再屈尻我地取消咪得囉！

其實有得拆既，我地只要出一份中英文聲明話選舉前72小時，包括選舉時段，無任何示威活動。今日林鄭出到聲話主導權唔係佢到，咁我地咪拋番個主導權比佢，等佢取消又唔係，唔取消又唔係，你自己慢慢玩

其實我覺得佢好撚想取消，但又扮撚到想正常舉行，連登五毛風向係不停吹風話區選無撚用。其實佢主動取消肯撚定比人制裁，所以好撚想我地主動令個選舉搞唔成。

同埋好多人話香港人見到區選贏咗就會收手，我想講...就算贏咗都好，係唔會阻止香港人繼續出黎，因為依個只係其中一場戰役，我地每場戰役都要贏！！！

認同就比正評我，授權民意比我，如果有大量正評，民記等等組織可以幫手出聲明嗎？

下面係我大約一個月前既po,大家可以參考下：
教大家一招KO林鄭成個取消區議會計劃

入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

推

推!

btw,仲有小小提議
如果大家覺得睇連登太攰，或者覺得好迷惘，不訪停一停，去睇下其他論壇/social media，例如品蔥，twitter
當局者迷，有時睇下旁觀者點睇，絕對有利於思考對策

Push 希望區選過

另外，一番肺腑連同深度分析，大家都可以睇下

一早應該咁
雖然遲咗好過冇

唔會取消 唔使發夢

打定底，佢想取消都係佢問題

應該講埋
香港市民追求民主
要求政府履行職責安排選舉

有，我上個po篇英文有

唔取消都要咁講咗先
777講野啲前設好仆街
係咁落毒抺黑示威者

要出聲明！ 再由民間記者會讀！

After more than 5 months of movement struggling for freedom and real democracy, the people of Hong Kong are anticipating the election of District Council on 24th of November with high expectation.

Hong Kong has no real universal suffrage now and the government deny the people any kind of referendum. Elections of the District Council and the Legislative Council are highly valued by the people, even though the elections are considered unfair and biased.

However, the government threatened on 27th September that she may stop the election, if any events considered as “not in order” happen on or near the election day. Once again the government tries to silence the voice of Hong Kong people by way of a totalitarian tyranny.

There are no reasons for the people of Hong Kong to upset the District Council election. In fact, all the pro-democracy parties are trying their best to win the election against pro-Beijing parties, in order to reflect the true voice of the people.

We urge the international society to monitor closely the situation in Hong Kong, especially events that are related to or may affect the 24th November election. A fair and proper election is one of the ways that Hong Kong may get out of the current turmoil, which was started by the push of the unwelcome extradition bill amendment by the government.

幫手執

我用慣自己個腦諗野
聽港共講野易變白痴
搞區選係佢責任 唔係權力

我覺得佢又唔似會取消
不過要提防佢出咩陰招